點解啲弱智成日話我係五毛？？？

屌你老母個BNO po 係黎釣啲唔fact check 唔望source既弱智
我撚9啲弱智啊宜家 你掉返轉頭話我五毛 我真係接受唔到 最多唔L再開po lor 屌你老母
我講多十次我唔L係五毛啊屌你老母 唔L係五毛啊屌你老母。 唔L係五毛啊屌你老母唔L係五毛啊屌你老母唔L係五毛啊屌你老母。 唔L係五毛啊屌你老母 唔L係五毛啊屌你老母。 唔L係五毛啊屌你老母。 唔L係五毛啊屌你老母。唔L係五毛啊屌你老母

你老母成9日話我五毛 比問候我老母更難受
你老母就五毛 全家死啦仆街 咁L鍾意話人五毛
我祝你子子孫孫都係五毛 全部奶共 老豆搵仔啊仆你個街

五你老母毛
你老母個西生你出黎就五毛

屌你老母又負我皮 我唔L玩了 仆街
抗爭咁耐白費曬
連面都唔L比都算 仲要話我五毛
我屌你老母

五毛

黃屍不嬲係咁架啦，表面好團結，講到大大聲200萬，唔啱聽就話你5毛，之後就話你扮黃等等，最後黃屍注定失敗。